粉俠傳CASE 130 壓倒之力

官網
FB
推特

正評引伏

冇伏

玩厭

其實分鏡同氣氛都有落過苦工/抄工

但最基本嘅人物樣同比例唔撚掂, 其他幾好都冇用

ok

一入po嘔咗

冇可能

11

12

13

14

討論劇情

16

浪費地球資源

有少少反胃

比你嘅毅力感動左 ，堅持睇完一集

下集出左睇埋佢啦